
                      No se muy bien como catalogarla. 
De comedia tiene muy poco, quizás algún personaje del que te dan ganas de reír ( o llorar). Ah, y el agujerito por el que quieren salir (jua, jua, jua)
De terror tampoco hay mucho salvo ese personaje maquillado para parecer un... (no se muy bien que).
Queda quizás algo mas de suspense, mas por saber como acabara todo, que durante el transcurso de los acontecimientos.
Y tiene un mucho de Alex de la Iglesia (si has visto la comunidad, sabrás de que te hablo).
        
            